{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T200063",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마시와"
    },
    "text": "ましわ (마시와)\\n\n江原道江陵市連谷面永津里72-7\\n\nその他/世界 , 08:00 ~ 20:00 週末 17:30~21:00 , 年中無休 , 35席 , 江原道ヨンジン港に新しくオープンした「マシワ」はイカパン専門店として有名だ。 ここはイカに関する様々な商品を販売しており、デパートにも納品している。 それで流通過程やイカの質に関しては最高のブランドとして知られている。 江陵や束草に旅行客が来る時、よくここを訪ねて特産品を購買しようとするが、ぼったくりを買ったりおいしくないイカを買える場合もある。 それでもマシワはイカ専門ブランドとして知られているため、その味は常に最高水準を維持しており、贈り物にも良く信頼できる特産品を販売している。 イカパンだけでなく、イカ模様のグッズなどを売ったり様々なイベントも行われていて子供たちにも人気がある。 江陵のヨンジン港に来たらぜひ一度訪問してみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "マシワはどこにありますか？",
            "answer": "マシワは江原道江陵市連谷面永津里72-7にあります。"
        },
        {
            "question": "マシワの営業時間はいつですか？",
            "answer": "マシワの営業時間は08:00〜20:00で、週末は17:30〜21:00です。"
        },
        {
            "question": "マシワは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、マシワは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "マシワの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "マシワには35席あります。"
        },
        {
            "question": "マシワではどのような商品を販売していますか？",
            "answer": "マシワではイカに関する様々な商品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "マシワはイカ専門店として有名ですか？",
            "answer": "はい、マシワはイカ専門店として有名です。"
        },
        {
            "question": "マシワのイカの質はどのように評価されていますか？",
            "answer": "マシワのイカの質は最高のブランドとして評価されています。"
        },
        {
            "question": "マシワで買い物をするとぼったくられたり、おいしくないイカを買うことはありますか？",
            "answer": "一部の場合にはぼったくられたり、おいしくないイカを買うことがあるかもしれませんが、マシワはイカ専門ブランドとして信頼できる特産品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "マシワではイカパン以外にもどのような商品を販売していますか？",
            "answer": "マシワではイカ模様のグッズなども販売しています。"
        },
        {
            "question": "マシワではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "マシワでは様々なイベントが行われており、子供たちにも人気があります。"
        },
        {
            "question": "ヨンジン港に来たらマシワを訪れることをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、ヨンジン港に来たらぜひ一度マシワを訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 428
    }
}